學車轉師傅

岩岩返新工，依家得8pm後先學到車，所以要轉
巴打有冇d可以屯天元既夜班師傅介紹
自動van

打機都學到啦自動

自動van咁難搵

胡師傅

痴撚線學自動van

俾啲爭紮

點搵呀
自動波私家車就話啫

我都轉左 星期四上新師傅

自動van

自動van 不如轉翻自動私家車好過喇

痴撚線 自動Van
都唔知邊到搵個師傅俾你

大把人教自動van
呢度好多人9up